[應節題]點解雞嘅蝗語讀音係「支」？

蚹蛤蟈蜻

ji1同廣東話「支」有咩分別